Sony 同 Pan 記 55“ 或以上邊隻好？

主要睇 Netflix
$10000 - $15000 附近最好

X9000f

係咪日本造？

係

知唔知55"而家最平做到幾錢?

基本上都做到萬五蚊樓下
但記得唔好買水貨因爲中國造